colomb
======

A Symfony project created on October 26, 2016, 3:48 pm.
# symfonyproject

Les scripts inforam.sh et infosys.sh doivent etre mis sur tous les clients.

Le serveur et les clients doivent s'etre partagé leur clé publique SSH.

Le script infosys.sh doit etre lancé avant l'ajout de la machine à la salle.
